收到風上面話要冷處理呢首歌！唔可以比好多人唱呢首歌！！

進行曲，是一種具有強烈的音樂節奏的音樂形式。最初是為軍隊的戰鬥生活所創，用以鼓舞軍隊的士氣，後來也被人們用來表達集體的力量和共同的決心。通常由軍樂隊所演奏。

聽完即刻升lv變勇武

推

唔識欣賞

push

好似好少人唱或者提起呢首歌

good song

到底點樣先可以推得起不屈進行曲呢

我學了4首歌

1. 國歌
2. do you hear the people sing
3. 美國國歌
4. 不屈進行曲

我會鐘呢啲配樂多啲

不過呢個版本個錯字係仲錯緊定已經改返架啦? @dgx巴

呢首激動好多

呢首成個廣東都可以唱

捱打都可以係打仗

呢首好好聽

我都好想知。明明嗰陣時一出就已經聽緊，但係同身邊嘅人講冇人識得呢首歌

Dgx巴出左premix版
仲似軍歌， 士氣+100

要交比集會搞手播

Oush

轉左做鬧鐘
朝朝7:30
…來同行 看見嗎

其實好有氣勢

阿sir記唔記得我

好好聽 氣勢翻晒嚟

喱首似樣

推推先

支那抗日九成捱打

我都唔明點解無人唱

係 個經濟捱打緊

推呀屌你

呢首好正

推到劉穎匡見到

乜又係你呀，傻閪

呢首d歌詞難記d
榮光d歌詞係有畫面

下咁支那同日本算唔算打仗 明明只係捱打比人禁住係地下磨擦

我聽呢首多過聽榮光，雖然兩首都正

Push

呢首好耐啦，我覺得榮光係國歌，不屈流行曲係軍歌，唱完可以大大提高士氣

me too

傻hi又係你條on95毛？

My favourite song

國歌軍歌 缺一不可

裝甲車已廢

呢首正

sor 真係覺得麻麻地
同榮光差好遠

傻豬嚟嘅，示威者俾黑警毆打係叫襲警

又唔好咁講
當日打仗嘅係一啲勇士
唔係支畜
支畜同毛匪匿撚埋左嘛
結果都冇撚打過仗
識閪咩

呢首屌打榮光

推！

Pysh

721 85 811 831 101 1111

up

日日都有聽

呢首叫軍歌

呢個版本仲正，不過整緊正式版

場合唔岩用

你個名

開戰暴疲個彈播

「重開」又有香港人失蹤

你點知

問吓你啲伙記係咪囉

呢四首正係必修

同場加映

來同行 看見嗎

不屈進行曲真係好好聽
行軍歌

大地上 不屈的心

戰曲係咁㗎喎

幾正
不過mv唔夠願榮光咁好

Block你啦5毛

其實係幾有氣勢

呢首先有返啲feel

Good bye sir!

你聽下德國果d
同樣係軍曲，但係水平差好遠

商場練歌

呢首民國味好重

明明好熱血

日日播比屋企隻狗聽

好正 聽到起哂雞皮

好有古典氣息

對唔住 只係呢首歌既對手更熱血

食屎啦標題黨
咁樣捧一首歌真係好反感

社運歌曲

勇武進行曲

香港人

極權政府

香港勇武

林鄭月娥

港共黑警

官商勾結

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

告眾義士 即使險惡

好聽
但少人唱...

邊度有得dl？

我都好鐘意尼首歌

以前係政治上挨打
而家係真係肉身俾人打
但喺經濟同國際上都有反擊
前排同大陸受壓迫嘅人connect埋喎
你打自己春袋你自己都會痛啦
係真攬炒 唔係你想像中效果咁細

初期神曲：Sing hallelujah to the lord

Push 到全世界都識唱

和你唱嘅song list加埋呢首

主要係就咁唱好難唱出氣勢

推呀 呢首好重要

仲有紫荊狂想曲都好好聽

呢版mv 有feel啲

唔識欣賞 作咁多首仲乜 明明願榮光就最撚正

聽下德國既軍曲啦

榮光係好聽同有意義，但有啲位唔係個個跟到
不屈你淨係讀啲歌詞出嚟就唱到，仲好鬼有氣勢

出左咁耐都炒唔起

冷你
唉

仲有god save the Queen

正過榮光

呢個好撚過榮光左膠歌

榮光和理
不屈勇武

戰曲只須出征一刻唱
榮光比較似國歌，祟高正氣，可以無時無刻唱

講起尋晚唱美國國歌果陣方圓10米得我一個on99咁唱，仲話多謝人

開過po推呢首歌
推極都推唔到

我覺得不屈進行曲係熱血同激昂啲

幾好聽 國歌候選之一

呢首好聽

我旗海呢邊好多人唱wor

呢首係正,但唔知係未因為難唱d,我覺得好似好多人都唔識唱

呢首最正

奮抗戰

仲有紫荊狂想曲
真係睇到喊

阮民安嘅歌呢？

好歌

以後集會唱願光，遊行唱不屈。

S

依首都幾洗腦
聽左幾次就記到

聽完眼濕濕

班勇士依家變左左今日ge台灣

銘記眾同伴獻身約誓

依個好似係喪屍片黎wo Ching

好好聽
好感動

點解無乜人知

某國唔想大家勇武

好振奮人心

我鐘意呢句

屌你老母死差佬 食撚屎

Lm

榮光開頭都唔係個個記得點唱
係後黎出咗演奏版MV先突然彈起

好少聽到

熱血

lp

一早block左既五毛

係啊，但連遊行嗰時都冇乜播

見咁多人留言反對軍樂隊所演奏
大家知咩事啦

喺，而家同啲喪屍咬人無分別

後面高音到咁 我廢唱唔掂

絕對要推啦

加多首
Bauhinia Rhapsody 紫荊狂想曲

要學埋呢首呀！！！！！

正唸住講

附上link:

激將法

推

btw 我見有啲人重未識唱晒成首榮光

因為呢首難唱過榮光

推呀

歌詞已背

推唔該

來同行
看見嗎

國歌阿屌

某國唔想香港人變勇武？

你老母捱緊屌呀

香港國歌

平時在街上，商場或黨鐵車廂都有衝動想大唱榮光
希望以後遊行大家唱多d歌，不單嗌口號

其實我每次聽不屈都好大感觸

前線特別有feel

已識唱
值得更多人識

我都係咁話 有taste屎喎ching

幾中意前幾日出既新版先行版
多啲配樂

榮光好聽好多

小明 no.1

第一段已經好中

來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗

真國歌啊屌

唔知點解我覺得紫荊有d好似 suicide squad片尾隻歌

我第一次聽榮光就係覺得冇氣勢覺得抗爭唔係咁麻麻地
不過好處係有意義在 同埋soft d嘅歌多數人易接受啲
直到聽到不屈即刻覺得好啱feel 終於有首抗爭士氣歌

告眾弟妹 不屈的你會照亮明天的 香港為大義 來一起 奮抗戰讓熱淚 和鮮血 沒白掉銘記 眾同伴獻身 約誓

兩首唔同type
用法唔同 比唔同人聽 咪各有各做
正如和勇合一

已經認到個名

多咗fans之後好似傻撚咗咁
公開屌三個無fc係藍嘅演員
求吓大家唔好再亂擺人上神枱

但比較難唱

讓熱淚和鮮血沒白掉。

第一次聽嗰陣我Loop咗大半個鐘

比較難唱係真

一早Block咗個傻鳩

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

呢首好好，但冇人講

下次一齊唱義勇軍進行曲

真

我覺得依首正過願榮

我覺得呢首係願榮光後最感動同振奮既歌

11.30 全民和你掃Poly

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

忠誠勇毅進 心繫黑社會

揚哂仲用呢個名

推推推

捱打嗰個係國民政府
同支共党冇關

係羅, 撤退時唔係幾適宜

上
熱
門

嚟緊所有有港隊嘅比賽，尤其是港足，全部都要唱呢首歌！

士氣+10

我都唔係佢fans ，不過睇在佢都黃得好明顯，連回鄉卡都剪埋，不是扮黃

支持下佢啲歌，黃色經濟圈

👍

推 愈聽愈好聽

好熱血，同時又聽到喊咗

一齊冷處理返對家

差佬死全家

實習緊既社工學生入！！！

sir 我屌撚你老母臭西！
祝你全家生cancer 長命百歲！

搞到個活動版嘅黃色經濟圈，希望大家可以幫推

【黃色經濟圈｜活動篇】和你學

首歌
標題

冷你老母處理咩
用埋晒啲蝗語

著老西果個巴打係邊個？

不屈

唔明點解推唔起

日日起身既鬧鐘黎

無人識呀

比多啲人知呀

行街得閒播下，一路跑步又可以一路播，將歌曲融合生活，將歌聲帶上街頭，令更多非參加遊行既市民都可以感受到抗爭氣息。

唔好，做鬧鐘會令你憎呢隻歌

國歌用嚟升旗，軍歌用嚟行進

正

聽日播啦

幾正喎

毛賊鳩縮

以前美國獨立戰爭都係比英軍禁住打

媲美榮光

潤色下歌詞，可以成為他日香港共和嘅國歌

好想瘋狂唱

銘記 眾同伴獻身 約誓

今日遊行就可以唱

次次聽到「銘記眾同伴獻身」就流眼淚，真係忍唔住我永遠唔會原諒狗共狗官同班狗

好有氣氛

Tui

留名

同問
dgx巴好似冇諗過出返個修正版

錄緊

人聲要再搞 所以係半成品 而家人聲好細聲

p

721

咁樣推

PUSH

光復香港

多謝巴打

iTunes 買

Same

為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉

大遊行想聽到有人播

新版有前奏會易唱d

我都唔明點解咁少人唱不屈

願萬代 能堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦

因為難唱

覺得願榮光比較傷感 絕望中一點希望咁
不屈就積極進取啲咁樣
尤其新版好有氣勢
btw 個人認為 致眾義士 好聽過 告眾義士

榮光好聽啲

你呀 有人唔做做狗 又唔讀書又唔做嘢 垃圾

啱，共狗直頭冇份打
偷襲自己人，低劣本性延續到今日
所以香港一定要獨立

願榮光仲難 有時上唔到個音

呢首超正
推

行緊街想聽到